買左部Gaming PC 有沒必玩game 推介

打算買Bio Hazard 3 remark. 仲有無game 推介 ？

Minecraft

Gaming pc?
彈珠台踩地雷lor

lol

RPG

部機嘅spec?

Display card 2070, cpu intel i7

Dark souls
Sekiro
Witcher 3

PS4 有. 仲值得買嗎 ？

需然買左無乜點玩

有新 生化危機驚？ 就出remake 再出remark?

睇你想唔想體驗好啲
witcher 3宜家特價

我 ps4 witcher 爆左次
pc 裝 mod 整靚畫面再玩多次

PS4 Witcher 3 畫面好差

skyrim
total war三國
AI少女

好唔好玩？

有時間睇睇，全部steam 有？